Bolignummer
===========

Adressemerke
------------

På innsiden av dørkarmen på døren inn til din leilighet skal det være klistret et adressemerke. På adressemerket står gateadressen øverst og bolignummeret nederst. Bolignummeret består av en bokstav og fire tall.

Mer informasjon
---------------

For mer informasjon om bolignummer (bestilling av nye merker med mer) [gå til Plan- og bygnigsetaten](https://www.oslo.kommune.no/plan-bygg-og-eiendom/eiendomsinformasjon-og-kart/bolignummer/).
